連登仔真係勁，連大劉都燈到，不如試下燈習習

連登有好多討論大劉哼？唔覺喎